只為擁有爆乳的她 未婚男不惜破窗攻入

只為擁有爆乳的她 未婚男不惜破窗攻入

高雄市一名貨車捆工，酒後騎腳踏車到大社區的夾娃娃機店，用腳踏車墊腳，剪斷監視器線路後，再用維士比的罐子砸破機台的玻璃，只為偷走身穿比基尼擺出撩人姿勢的爆乳公仔及3C商品。警方獲報後，認出嫌犯就是經常在當地超商酒後喧譁的男子，前往住處將他逮捕，並到山區廢棄工寮搜出遭竊的爆乳公仔。

警方表示，嫌犯童姓男子（37歲，有公共危險、竊盜前科）未婚，與父親一起住在楠梓區，靠當貨車捆工賺生活費。童嫌本月18日凌晨3點騎腳踏車，到大社區中正路的夾娃娃機店，用自行車充當墊腳石，用剪刀剪斷監視器線路後，再用維士比的罐子打破夾娃娃機的玻璃，偷走爆乳公仔及隨身碟等3C商品，總共價值2萬元商品。

童嫌站在腳踏車上破壞監視器時，一度重心不穩摔倒，扭傷腳踝，久久才爬起繼續做案。承辦警官笑說：「好像馬戲團特技表演時跌倒！」當天清晨5時許，路人經過夾娃娃機店，發現地上滿是碎玻璃，報警處理。

警方調閱相關監視器畫面，認出嫌犯就是經常在大社區超商酒後妨害安寧的童嫌，25日到童嫌位於楠梓區住處將他逮捕，他走路還一跛一跛。童嫌帶警方到大社區山上的一處廢棄工寮查獲偷來的4尊爆乳公仔。

童嫌供稱，因為之前多次夾公仔都夾不到，當晚喝酒後，才會騎腳踏車到夾娃娃機店偷竊，得手後其他贓物都送給朋友，只留下公仔蒐藏，藏在山上的工寮，空閒時就去欣賞把玩。警方訊後將全案依竊盜罪送辦。（王勇超／高雄報導）

擁有爆乳的她 雙峰好似摩打